17次終身監禁假釋出獄再犯案 賊王槍下生還者：「放佢出嚟真荒謬！」

尖沙咀海港城一間珠寶店上月底發生行劫案，兩名蒙面賊搶去總值逾五百萬元鑽飾，警方事後根據「天眼」片段鎖定匪徒身份，閃電破案拉人及起回所有贓物。案件最令人驚訝的是，落網的六十歲疑犯，原來是在八、九十年代惡貫滿盈、綽號「賊大亨」及「賊王」的何東成。

賊王早年先後十九次持械行劫多間珠寶金行，掠去總值逾一億二千萬元鑽飾及名表，期間多次向追兵開槍，並射殺一人及導致一人變癱，因而被喻為香港開埠以來「最危險械劫集團首腦」。他在九一年落網後，因多項控罪成立被判十七次終身監禁，卻在一四年獲准假釋出獄。

本刊獨家專訪在賊王槍下的生還者楊海強，親述二十九年前因見義勇為追賊，卻被何東成捉着直斥「多X事」，然後冷血地向他開了一槍，自此命運改寫，原本是跆拳道高手的他不但變成半身不遂，大好家庭也弄至妻離子散。

「咁都可以放佢出嚟，真係好荒謬！這個世界究竟有沒有天理？」楊海強坦言，從沒想過因為殺人械劫而終身囚禁的何東成，竟然可以重獲自由；反而因為幫人而終身殘廢的自己，卻要繼續過着含怨含淚的悲慘日子。

17次終身都放出黎
出冊之後又衰老rob
好心困佢一世啦

其實個假釋委員會做乜鳩
唔係重犯有少少risk都唔會放架咩

法律就係咁on9

諗返起梁天琦話申請假釋
上年8月話最快今年1月，睇怕都冇㗎喇

【旺角騷亂】梁天琦擬申請「假釋」 若獲批最快明年1月出獄

條友2019被判4年
睇黎今年又出冊

多次重犯先4年8

屌，好心再老終啦
第時又出黎armed rob
又有人因為佢傷亡都唔好啦
鄧見義勇為個哥哥慘
重有個人比佢殺死
搞到我出街都驚

啱啱出面又有po放強姦犯 係咪想成個香港都係重犯冇差佬唔得？

仲有個殺人犯住豪宅tim

香港懲教：

17次終身監禁=可以假釋
和理非集會=重度設防

講個笑話：香港有法治

小事啦...何東成如果遲多30年出世, 打劫完被槍擊既人會比人告暴動, 佢就會做行會成員 / 保安局局長

殺過人
令人坐輪椅
n單armed rob
見心理醫生扮好人就由老終變廿年

佢地同黑警friend 嚟㗎 出嚟代黑警做唔見光嘅事 和721白衣人一樣

全中

香港地殺人放火既無事
示威既就有排受
欺善怕惡

天琦就唔比假釋

大賊就可以假釋

荒謬

香港d法律仲衰過大陸，係上面一早打左靶

次次d所謂終身都係廿年放返出黎
荒謬

周街強姦犯殺人犯

政治犯就天涯海角都要搵到你

標準從來都唔係咁，你邊度睇返嚟

其實d重犯返出黎係住邊有無人知
聽講改名換姓

劇本：
港共同所有重級犯講：而家同你哋玩遊戲，我會幫你哋重獲自由，出到去同我打家劫舍，鍾意嘅就犯下強姦，捉唔到你就係你哋自由，唔做犯法嘢嘅，我就拉返你嚟坐

被判生，假設之後再犯案唔係應該繼續坐終生？

有錢俾咪唔駛死

拉政治犯緊係重要過拉殺人老強啦
拉政治犯有得升官發財
拉殺人強姦犯有春用咩

反正一國兩制結束，不如恢復死刑

姦淫擄掠咪姐係自己人
又唔係反共好細罪姐

程sir嘛 唔洗回我啦 知你肯定唔認

D狗官同狗自己都有份做

漏洞測試王

有咩咁荒謬姐，非禮強姦6個細路女，重犯機會高都係坐3年，點解會對法律法治法制仲有祈望

？？

黑警同強盜都係同一種社會亂源，所以一啲都唔意外

根本個政府同依班賊一樣
點會荒謬

第一次聽呢個賊王

仆佢個街 殺過人都仲出得返黎

鄧見義勇為個輪椅哥哥同死者慘

咁狗官一定會判政治犯死刑
老強,謀殺就是撚旦幾年就算

係香港法律

無啦
預2022年一月
坐夠2/3 行為良好放監

妻離子散

賤女人

其實佢係貪裡面飯香，你諗吓條撚樣坐完出到嚟成個世界唔同晒，乜柒都冇，又冇人會請，你估佢想出到嚟餓，佢梗係想用納稅人錢養自己

一講賊王只會諗起樹大招風個三個

而家再有持械打劫就唔好咁多事啦
分分鐘d忠誠勇毅都縮
由得佢哋慢慢搶啦 錢又冇我份

佢既唔係黃絲，亦同國安法無關，尺度當然唔同。這就是新香港。

香黑利益，你識條鐵咩

揸槍都敢追，又真係幾厚多士

坐滿佢出黎好過喇，都係差一年，但有真正自由(如果政權比佢既話)

一粒子彈 家離妻散
唉...
慘撚到

放出黎就走啦佢要

係裡面宣誓咗效忠港共習帝，暴政放出嚟做槍手打手。

委員會呢3個字 不嬲係圍爐會
人事架構都係俾自己友玩

賊王坐終身
我諗輪椅哥哥會安樂啲

轉彎撞到

咩叫終身監
多撚餘都唔會終身到

笑撚死人 香港有法治

唔得啦，放佢的話政治壓力太大
反正魚蛋有其他幾個假釋到

班手足坐13年應該都可以假釋出黎

根本而D犯同個社會脫哂節
出到黎一片迷茫 咪做返老本行 因為最熟手

因為佢對個政權沒有威脅⋯⋯劫匪也有愛國的

有了國安法，國就安全了

然後暴動就幾年幾年咁判
屌你老母DOJ

正義撚半身不遂

香港法律都係為支那服務，放多啲重犯如大賊 強姦犯 殺人犯出黎，叫警犬跟蹤佢地 犯完案 殺完人強完姦再拉 ，市民安唔安全 ，受害人有幾痛苦，警犬who fucking cares?不斷洗白香港警犬既形象先係首要任務，唔係點「維穩政權」
Btw天眼點確認到犯案既係同一人 蒙鳩晒面都認到？真神奇

唔知佢係當時點樣撞到個賊, 想做英雄都要睇清睇楚先

本刊獨家專訪在賊王槍下的生還者楊海強，親述二十九年前因見義勇為追賊，卻被何東成捉着直斥「多X事」，然後冷血地向他開了一槍，自此命運改寫，原本是跆拳道高手的他不但變成半身不遂，大好家庭也弄至妻離子散。

哇生不逢時
黑警人材

入link睇

又放出嚟

天琦一出監我驚有狗即刻搞佢

政府唔放啲重犯出嚟攪亂社會，

點顯得黑狗重要？

冇死刑上年都有大把假自殺啦

原本是跆拳道高手的他不但變成半身不遂，大好家庭也弄至妻離子散。

佢老婆見佢半身不遂就飛左佢

支持放佢出嚟
一班法盲
法治有險可守

到時會判d異見死刑

本席相信犯人冇犯國安法及冇顛覆國家政權下能夠改過自新，特此接納假釋要求，退庭

有成為支那黨員潛質添

前妻同個仔都正仆街
同渡唔到艱難又罷住地方訓

當我地唔方便做嘢時 你地去做 我地會支持

忠誠勇毅只會捉報案者 尋釁滋事

//有認識楊海強多年的好友透露，他離婚後，前妻帶同子女到加拿大讀書，後來兒子回流香港，因沒處落腳而回樂富跟父親一起居住，但父子關係已經變差，經常為生活瑣碎事吵架，「他的前妻更離譜，雖然在公屋已沒戶籍，但仍鎖起一間房，每次返港便入住，但卻當楊透明，見到面也沒話說。」//

俾咗大半特惠金妻兒都咁

由跆拳道高手變半身不遂
咁就一世
好慘

監獄唔夠位喇

最諷刺係
對政權黎講佢地先最危險
直接危害市民既反而可以放生

17次終身監禁，照計數你可以假釋一次姐咁仲有個16次去咗邊

何東成我要殺死你個仆街

本刊獨家專訪在賊王槍下的生還者楊海強，親述二十九年前因見義勇為追賊，卻被何東成捉著直斥「多X事」，然後冷血地向他開了一槍，自此命運改寫，原本是跆拳道高手的他不但變成半身不遂，大好家庭也弄至妻離子散。

橙

唉，佢就傷殘，賊就自由

link最底話強哥已上天堂

狗官：高尚情操, 緩刑

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

他續說：「當時賊人一邊逃跑一邊掉下部分贓物，一起追捕的職員即停下撿拾，剩下我繼續追，在跑到一個轉角位時，跟另一賊人何東成撞個正着，他非但沒有走，還一手捉實我大罵『多X事』，然後退後幾步，向我頸部開了一槍，那一刻我心想，今次死定了！」

真係仆街嚟

rip強哥
多謝你既英勇

時代變啦 周街cctv 搶條撚咩

都唔update

帶六角鑰索帶出街都十年，下次識揀ga la

佢2018又armed rob

仲比佢返黎？換鎖啦

由此可證，觀星筆的殺傷力係槍械的兩倍或以上

快啲改返做一國一制 跟中國行死刑仲好

咪on9，到時唔係死d打劫強姦犯，係死梁天琦呢d義士先

六十歲坐咗廿幾年
個世界變得咁快
仲用衰老之身挑戰呢個世界

唔少香港人以為判終生真係唔會放返出來先搞笑

好多囚犯都喺獄中信教
兼會係獄中扮吓乖
令到假釋嘅機會有所增加

林過雲、屯門色魔假釋不是夢

唉，
但係好怕一放返出黎，
直接話國安法夾硬捉返大陸

我肯定個賊係藍 大圈仔 嚟自支那 點會唔藍 100％港共會叫佢做打手 支共港共有咩卑鄙嘢做唔出?

其實早就應該要恢復死刑
嗰啲萬惡不赦嗰啲
憑乜嘢可以咁長命安享晚年
真係鄧啲受害者家屬慘
條友困住喺入邊殺又殺佢唔到
喺入邊好食好住
分分鐘自己仲早死過佢

搏坐監姐

女人就係咁賤

有死刑都係用嚟對付黃子峰梁天琦

班心理醫生食撚屎

有冇得判刑1000千年？

打錯，1千年先岩

條友計好晒, 一件污兩件胃, 做一鑊分埋執十拎個, 跟住返入去坐, 不斷循環, 到佢收山就有一大舊錢
我懷疑放d重犯出來係想搞返死刑, 宜家要令市民對重犯產人反感意識形態, 之後搞返死刑市民就會異口同聲支持

仲有廿幾年命佢搶

係人既問題

po自己都係強姦犯

佢老婆都幾賤格

楊海強犯國安法-煽惑鼓動仇恨特區政府及中央政府即屬犯罪

一個密謀造反，危害國家安全
一個謀財害命，危害個人安全

極權政府統治邏輯:

前者罪大惡極，罪無可恕

好慘
RIP

如果我係強哥家人，我一定唔會離棄

如果係大陸, 一早打左把. 不過香港好快有打把.

連個仔都教到咁衰
衰啲講句
佢哋可以去外國生活都係喺老豆度嚟

但有無人知事主係唔係真係死咗？